有冇人用"監控"HDD例如WD Purple當普通HDD咁用？

好似靜D同涼D？

裝落NAS

用黎放av

之前買過seagate enterprise 版當家用hdd 用
就係想佢耐用d